\section*{Sessão 1: Introdução, Capítulo 1 e Capítulo 2}

\subsection*{Apresentações}

\begin{itemize}
\item Compartilhamento: Qual é o seu nome e qual é uma memória que você tem sobre
dinheiro antes dos doze anos de idade?
\end{itemize}

\subsection*{História em Vídeo}

\begin{itemize}
\item Assista ao vídeo ``\href{https://www.youtube.com/watch?v=KNHdqVob2dE}%
{Renee Lockey}'' para conhecer a história de uma médica que experimentou uma
transformação radical em sua perspectiva sobre dinheiro.
\end{itemize}

\subsection*{Discussão da História em Vídeo}

\begin{itemize}
\item O que chamou sua atenção na história?
\item Como a jornada da Renee demonstra a relação entre gratidão e nossas
finanças?
\end{itemize}

\subsection*{Discussão e Reflexão}

\begin{itemize}
\item Compartilhamento: O que mais chamou sua atenção ao ler a introdução e os
capítulos 1 e 2 e completar a reflexão?
\item Passos de Ação: Pense em três aspectos de sua vida pelos quais você é mais
grato. Você pode pensar em relacionamentos, posses ou experiências. A quem você é
grato por essas coisas? Reserve um tempo para agradecer a essa pessoa e expressar
sua gratidão.
\item Conclua em oração e discuta o horário e local da próxima sessão.
\end{itemize}

\section*{Sessão 2: Capítulo 3}

\subsection*{Pergunta de boas-vindas}

\begin{itemize}
\item Pense em toda a sua vida. Em qual fase da vida você estava mais contente?
Naquela época, você tinha mais posses ou menos do que tem agora?
\end{itemize}

\subsection*{História em vídeo}

\begin{itemize}
\item Assista ao vídeo ``\href{https://www.youtube.com/watch?v=DPJwmE9U6lE}%
{Tom and Bree Hsieh}''.
\end{itemize}

\subsection*{Discussão da História em Vídeo}

\begin{itemize}
\item O que chamou sua atenção na história?
\item Como a jornada da família Hsieh demonstra o poder do contentamento para
produzir tanto alegria quanto frutos para o reino de Deus?
\end{itemize}

\subsection*{Discussão e Reflexão}

\begin{itemize}
\item Compartilhamento: O que mais chamou sua atenção ao ler o capítulo 3 e
completar a reflexão?
\item Passos de Ação: Em qual categoria financeira de sua vida você está tendo
dificuldades para ter margem suficiente (ou seja, está esticando seu orçamento) ou
está lutando para decidir quanto é ``suficiente'' (talvez ainda esteja se
esforçando por mais e mais)? Faça um \emph{brainstorm} de recursos que você pode
procurar nesta semana para obter maior clareza sobre esse tópico - pode ser uma
pessoa sábia ou um consultor, um livro ou qualquer outro recurso.
\item Conclua em oração e discuta o horário e local da próxima sessão.
\end{itemize}

\section*{Sessão 3: Capítulo 4}

\subsection*{Pergunta de boas-vindas}

\begin{itemize}
\item Do que você está mais ansioso hoje quando se trata de dinheiro?
\end{itemize}

\subsection*{História em vídeo}

\begin{itemize}
\item Assista ao vídeo ``\href{https://www.youtube.com/watch?v=Njj9mMPctx0}%
{Jimmy and Laura Seibert}''.
\end{itemize}

\subsection*{Discussão da História em Vídeo}

\begin{itemize}
\item O que chamou sua atenção na história?
\item Como a jornada da família Seibert demonstra o poder da confiança para
produzir tanto alegria quanto frutos para o reino de Deus?
\end{itemize}

\subsection*{Discussão e Reflexão}

\begin{itemize}
\item Compartilhamento: O que mais chamou sua atenção ao ler o capítulo 4 e
completar a reflexão?
\item Passos de Ação: Qual decisão financeira ou obrigação você está enfrentando
atualmente que causa mais estresse e ansiedade? Compartilhe sua experiência com o
grupo. Façam um brainstorm de uma pequena etapa que você pode tomar nesta semana
para aliviar sua ansiedade em relação a essa questão e confiar ainda mais em Deus
como seu provedor.
\item Conclua em oração e discuta o horário e local da próxima sessão.
\end{itemize}

\section*{Sessão 4: Capítulo 5 e Conclusão}

\subsection*{Pergunta de boas-vindas}

\begin{itemize}
\item Qual é o ato mais amoroso de generosidade que você já presenciou?
\end{itemize}

\subsection*{História em vídeo}

\begin{itemize}
\item Assista ao vídeo
``\href{https://www.youtube.com/watch?v=a6oDgkCZSXw&t=1663s}%
{Alegria na Pobreza}'' do John Piper.
\end{itemize}

\subsection*{Discussão da História em Vídeo}

\begin{itemize}
\item O que chamou sua atenção no ensinamento?
\item Como essa mensagem se conecta com o que você aprendeu no capítulo 5?
\end{itemize}

\subsection*{Discussão e Reflexão}

\begin{itemize}
\item Compartilhamento: O que mais chamou sua atenção ao ler o capítulo 5 e
completar a reflexão?
\item Passos de Ação: Conclua o Desafio das Verdadeiras Riquezas encontrado na
conclusão. Em qual área de doação você se sente mais chamado (Servir os Pobres,
Salvar os Perdidos ou Fortalecer os Crentes)? O que o deixa animado em apoiar a
obra de Deus nessa área? Discuta como grupo por que vocês são apaixonados por essa
área e como podem escolher apoiá-la no futuro.
\item Conclua em oração.
\end{itemize}
